Kohto korra pärrast ollid Kuie walla kohtomaiasse kokko tulnud:
Kohtowannem, kohto kõrwamehhed ja kirjutaja.
Agga kohto käiaid ei olnud, egga mingi suggust kohto asja selletamist.
Kohtowannem: Kaarli Iis XXX
Kohto kõrwamehhed Jaan Anniwal XXX
Kustas Tammel XXX
Kirjutaja J. Schillert
